[心得] 寧讀 IVE 不讀 ASSO！

本人係今屆青衣 IVE Civil 畢業生，GPA 過 3.7
收到哂 港大 科大 理大 土木工程既 admission offer

亦都有同學 HKCC 2.6x 轉過黎 IVE Civil，依家 GPA 3.6x 準備入科大 Civil

入 IVE 唔入 ASSO 既原因有三

1. IVE 易讀，ASSO 2.x 既你係 IVE 一定過 3.0

2. 大學不會分開 IVE ASSO 收生，即係 IVE 3.6 = ASSO 3.6 IVE 易高分有優勢

3. IVE 重實際，ATAL 金門 等大公司每年大手買入 IVE 仔，畢業不愁搵工
ASSO 仔畢業連實物都未見過，仲要讀一大堆無用既通識科，畢業 = 失業

間間CC都博命派grade 有咩分別

In 青大 we trust

絕對係